[薯片撚］ 薯片同好一齊入黎傾下薯片！

除左好味之外 想要
1. 性價比高
2. 唔難買

有無推介呀

熱浪

Lays

食過十幾種薯片
係得LAYS會返頭買
無論口感,調味其他牌子都無得比

Lays綠色真心正

RedRock真心幾好 香港太貴

Pizza味

759紙袋薯片

唔覺lays太薄咩

759粉紅熊仔 logo 薯片

卡樂B就蕃茄 PIZZA

pizza轉左厚身無咁好食了

食開卡樂B日燒

認真 呢包真係世界級好食、好撚清新

Btw 諗起卡樂B隻Jagabee薯條 紫菜味 但好貴 20蚊得5細包

M&S 超正
勁短食用期
我覺得好過 lays

red rock deli

早排見到360有red rock deli,大包$30,係咪水貨?

lays bbq 同 辣味熱浪

瑪莎個堆正到暈，但好貴

幾錢包到？

因為唔係我買，唔知價

性價比

藍色

係喎
DLLM 性價比

薯片有咩性能?!

抵咪得囉

個樣差唔多但原來分好多brands

呢隻只係其中一個brand

之前開過post...好多人推介，但我最後發現都係熱浪最好食...

其他味試完係無想返啅嘅感覺！

太多鹽了，走鹽就正

lays honey barbeque無得輸
Red Rock Honey Soy Chicken
卡樂B日本有隻禮盒裝既清湯味薯片(利東街零食物語都有)都係好食到爆

不過又貴又少

呢個正，薯味十足

如果純想試新野，湖池屋都可以一戰

呢個系列ok
但佢同本地卡樂b聯乘嗰批好難食

價真棧以前都有差不多
但叧一brand

ruffles無得輸

Walkers

Wasabi jeng shitttt

識食一定係食呢兩隻

下面啲味粉好撚重味，雖然英國買1£，但都唔想食

放左幾個月了，無掂過

韓國生個隻原味都幾正

Royce’朱古力薯片都好好食
但係會食到你破產

甜嘅薯片唔識欣賞

缺點太過油，但都好食，咸味淡淡地都幾好

以前有一排好鍾意食Lays Original
超有薯味，又冇Classic 咁多鹽
真係可以2日清哂一大包
依家食返卡樂B燒烤味
好似上癮咁一日食一包細嘅

想知你哋除咗就咁食薯片之外仲有冇其他食法？
我會點雪糕食

chips stars 黃色
好少地方有賣

好食 但真係好撚少 買左大半包空氣咁

試左次 認真一般 同想像中雞醬差好遠

熱浪世界第一

依隻係近期最愛
首先真係似parma ham味
食落唔會好死咁得一個層次既味
但缺點係比其他薯片熱氣

黑椒鹽都無

呢隻好悶

如果勁重味就免

又甜又鹹🤢

你個世界好細

有冇巴絲食過呢隻

佢仲有醋鹽同海鹽味
不過我呢排覺得好咸
通常都係食幾塊就收皮

紫菜最正

之前都係食開lays

呢者又好味又平，同lays冇咩分別，重要唔使$7港紙一包

日本卡樂B

係外國太耐
返香港一定食珍珍
平時都係卡樂b多

呢隻都會食唔停
之前去日本100yen店有薯條裝買
100yen有2包
超正

巴打香港邊度有Tyrrells買？

熱浪無敵，全世界無一隻正過佢

，薄脆辣香，無一隻夠佢嚟

你井底啫

759

有無d好辣既薯片推薦

lays 袋裝好似食完冇咁熱氣，又好味

但認真要食，一定係卡樂b BBQ味。。。好有童年回憶

有出低脂低鹽，味道ok

咁厚切版咪衰左

平時都係食卡樂b蕃茄味就算

厚切又真係無咁好食（個人認為）

有無啲好食到停唔到口既推介

18禁

red rock red chili & sour cream
不過香港買好貴

黑色果隻都幾勁喎
但燒雞味好味啲

澳洲巴打一定識，暫時覺得未有邊隻薯片贏到佢
香港citysuper 冇得賣

又買買咗食緊

大家點睇Lays新嗰隻MAXX
我覺得隻脆辣雞翼味仲正過BBQ同Honey BBQ

My fav
不過食得多好咸

想試

Agree
前排仲有lays咖哩味都好正
一見到就喪買佢地

唔同意見就話人井底，d 人好撚惡

熱浪世界第一

綠色嗰隻Wasabi

卡樂B 熱浪薯片
番茄味薯片
759蜜糖牛油薯片

我係英國 我都想香港有得賣

買

新出嗰隻Wasabi唔重味

日本梅味薯片~100yen

最近最鐘意去759買瑚池屋
唔咸又薄薄地

阿婆薯片 食到喉嚨爛都要食

醋味痴線佬召喚

呢隻n年前
嗰陣一星期至少食幾包
而家好似冇出了

樓上愈來愈另類
只食珍珍香辣味

Lm

庠[u]咩叫另類？世上有千千萬萬種薯片
咪做井底蛙
睇你連國都未出過

hktv mall

Lays 黃色原味

正到痴線

食薯片是係家裏享受
並不須要出國尋覓

Pizza以前好撚好食

lays一定好過佢
呢隻薯片有好多硬粒
而且比較硬身
得個樣
而且佢隻vinegar係勁撚酸

有時會特價 藍色海鹽醋堅好食

呢包真係好撚難食

勁難食

之前好迷戀珍珍燒烤味，但最近轉咗食卡樂B燒烤味

lays個隻好正

薯片之神!!!

M&S 有無推介

Honey soy chicken真係冇得頂

cancer

我覺得近排難食左
有冇人都覺得 ？

其實珍珍好撚屈機

珍

lays一定係食波浪個幾款 硬身少少口感正好多

大阪關西限定 Calbee醬油味薯片
如果硬番啲仲正

有冇十蚊內大大包 又好好食架 大家唔貴唔扔出黎
上面d牌子夠食m記

我淨係鐘意食卡樂b

屌你老母臭西
個陣番大陸信高登仔買左包
陣味假到仆街
食左塊即刻掉撚左佢

Walkers Crisps

薯片大盜

珍珍好食

但超多油同特別熱氣
次次食完都牙肉痛

Lays之前出既咖哩味同埋泰版BBQ好撚正

醋必食

不過唔會買財爺

中意黑椒味同埋鹽與醋味，越鹹越好，送酒一流

放得耐 好大陣油益味

依隻成日都想試 好多人話青檸好食
但真係太大包 冇自制力 唔敢買
變左咁耐都未買過

以前係加拿大讀書果陣好鍾意食依個牌子

返到香港未見過有人賣

無得輸

咪就係，點解無人提出

睇完即刻買黎試

右上

見撚到殘體都唔撚柒食啦

一定要食波浪紋

熱浪
bbq味卡樂b
辣味珍珍(平)
牛仔片，雞條(童年回憶)
品客bbq, pizza, 辣味(以前咖哩味超正)
layz bbq味
walker雞，bbq, salt and vinegar

定期去旅行都會試下唔同嘅薯片

呢隻依家變到唔好食

Lays 有隻bbq honey 勁正

以前真係好正
而家

呢隻我成日食，so far 食咗差唔多一年。每一次拎佢出嚟同人share，都一定有人話好食問我係咩味同邊度買，萬試萬靈

有隻蕃薯味薯片。好想搵返⋯係紫粉紅包裝⋯

宜家759都有兩種紙袋薯片

點會無 前幾日先喺惠康買完

759有賣

我覺得呢隻薯片有陣怪味

台灣樂事

Lays 有隻藍色既sea pepper味 好食到仆街 但係得間唔中先有得買

Doritos食過真係返唔到轉頭
lays 有咁好咩

lays 我覺得唔值咁貴

好多人讚

我自己試過就麻麻
其實所有日清薯片我都麻麻

我覺得太硬太厚

Taste有
但成三十幾蚊包

lays

呢隻都幾好夠曬大量

呢個真係好食到癲

到底全香港邊度買熱浪105G包裝果隻最平？

藍色幾好食

其實香港有無邊度買到sensation 嘅thai sweet chili

又黎doritos......薯片同粟米片都唔識分？

ikea 鹽味薯片

雖然係大陸野，不過麗麗薯片真係要試
我知大家可能唔信我，不過好多fd試完都話好食
記住一定係烤肉味！
淘寶賣6蚊大包

20蚊一包

百佳都冇得賣

即刻諗起conan, 笑左出聲

姐係咩味？

Lays綠色味
中意食薄身一定係呢隻

堅あげ

薯片界既趙雲

佢隻芝士漢堡味係我食過最難食嘅薯片
食1塊已經唔想食 陣味怪到
試埋其他味覺得佢隻薯片本身有少少怪味(聞落去都怪)

應該係酸忌廉洋蔥

細個果陣好鐘意食bbq同 酸忌廉洋蔥
大個左鐘意原味 同 醋味

lays真係好撚正呀！！！！

岩岩買左包車打芝士 同 蜜糖bbq

Ikea薯片都好正

royce

呢個以薯片嚟講真係好難食
淋嘅

不過啲人鍾意佢夾朱古力咁解

食到最底 個啲碎最正

After

日本版卡樂B pizza味薯片，勁多芝士喺上面
食完唔想食香港嗰隻
通常去日本都買6,7包返嚟
但佢個食用期好短得3個月

有味嗰啲薯片除咗熱浪其他都唔掂，鹹L到醃到鹹魚 食開原味lays+jabee杯裝薯條十 759藍色袋 三四十蚊大大包嗰隻

Kettle 酸青瓜
依家係咪冇得賣啦？

白朱古力正到呢， 平時都唔食 呢啲甜薯片，但係呢隻真係吸引到我

lm

脆喎

芝士味幾好食食完有啲懶健康嘅感覺 但係睇完啲標籤我決定食番薯片

成日無貨

薯片叔叔嗰啲薯片唔係薯片 係薯仔澱粉膨化型餅乾

一次過滿足兩個願望

但會食到爛咀

呢隻好食！ 但香港買唔返

呢隻喺英國食過返唔到轉頭 好撚正喎

依隻香港賣緊100蚊
日本賣50蚊
平好多

啲負皮多過正皮

鹹蛋薯片 好撚貴..但真係食到上癮 之前有排買唔到特登行咗十幾間7仔搵佢

睇標題以為呢個

Lorenz呢隻牌子d薄切薯片都ok

Pringles 洋蔥味都好正

呢隻牌子淨係見過喺citysuper有得賣, 不過太貴又冇做特價一直冇機會試

馬沙有幾隻都ok

應該都係一兩隻味冇貨啫
唔會全部冇呀

識食一定食湖池屋

除左wise蕃茄同卡樂b蕃茄，仲有邊隻蕃茄薯片好食

RED ROCK DELI世界級 未試過既巴打可以去優品360買 平過citysuper

冇人食佢 ?
呢隻辣好好食

泥隻嘅醋味世界級

有無人講呢隻

Lays Honey BBQ
卡樂B Pizza 熱浪
珍珍 燒烤

Salt&Vinegar 狗也不屌 乜牌子都係

Lays BBQ同蕃茄味

無得頂

Wise蕃茄味
熱浪

可能食慣 其他brand真係取替唔到

大部分薯片都好好食
唯一我覺得珍珍薯片麻麻地
食落好似有種似變壞嘅酸味

香港有邊種厚切薯片？

呢個我覺得好好食!

呢隻次次食完都肚痾

IFC有專門店!

有冇人記得7-8年前，阿信屋有一隻老虎頭，用辣油炸嘅薯片

好食到仆街，但係搵咗幾年，去買德國搵，從呢個市場上消失左

Chio嘅

好淡味

係咪百佳惠康都有得買？

外國巴？
呢隻香港邊度有得賣？

巴打有冇食過呢隻雞蛋味
真心好食到仆街
但缺點又係比其他薯片熱氣

應該分味道去揀

辣味:熱浪

蕃茄:wise

Sour and cream: Lays

紫菜: 卡樂b 紫色包裝四洲紫菜味

芝士:未揀到最滿意 會用卡樂b pizza 味代替

Lays原味超好食 鹹鹹地 好夠味
熱浪 夠辣 厚薄適中
食薯片煲劇睇戲一流

甜味薯片同kettle 都有缺點 就係好快食厭 食唔得多
所以都係薄身脆d食得爽d

呢隻好食 個人勁鐘意煙肉味 同硬小小嘅薯片
另外卡樂b嗰隻堅燒薯片都勁正

ikea薯片 右邊sour cream味

759有出喎

一食就停唔到

好掛住

湖池屋 九洲醬油味

Lays之前聖誕節出嗰隻MAXX大波浪薯片勁撚好食 不過唔知而家仲有冇得買

M&S 再點埋個麥西哥醬

食完呢隻茄味其他全部茄味都係垃圾

試過幾隻鬼佬薯片都好硬，口感唔鐘意
鬼佬薯片係咪九成硬？

最鍾意食呢隻

以前好食d 而家110g果隻真係狗也不屌

我有次買過嚟食超淋嘅， 同埋以前真係好味啲可能薯仔嗰個比例多啲

硬到仆街 狗也不屌
想食呢種口味你去HKTVmall 買chizzpa辣味

呢隻真係正，360有時有
但幾排都冇再返

而家係硬到仆街 有時一罐無乜辣粉 一罐成罐都係粉
縮左水 價錢又無平到 愈賣愈貴
我食hktvmall 隻 chizzzpa好過
薄又薄過佢 辣又辣過佢 又抵食過佢
不過好撚熱氣

未食過就比負皮
信我一次，真係好L好食

同埋我覺得厚咗囉 之後我都係食返嗰啲lays呀珍珍呀呢啲囉

全世界最難食我會揀薯片曾薯片

係 而家厚到仆街

不過今日係價真棧見到以前15xg果隻舊版

唔知係版定好似產地唔同
總之110g果隻比狗食

舊版可以既 呢隻版就....

我之前食過嗰隻班尼蛋真心好似臭蛋味， 但係蛋黃芥末唔錯 但係嗰啲澱粉膨化型餅乾太厚啦

巨浪大切先係最難食

成成口痕買包邊行邊食

你去ok 惠康咪有

度度都有喎⋯

隻味好怪, 但係食到停唔到手

始終珍珍最好食

我之前係city super買過 覺得好撚貴 但覺得好好食 果陣間唔中會買黎食
而覺759好多有得買

巨浪一定要買包裝

759隻大包原味波浪紋 清清地幾好

負評果D應該無食過依隻
食過既無一個唔讚好

又甜又鹹無興趣

你好鐘意話人井底
你都係食番你既嘉頓什餅啦

最鍾意蕃茄味薯片， 仲有冇其他牌子可以入下口？

唯一缺點係有1/5份量喺底太碎
不過我會一野倒落個口到

360 $11.9 細包，都幾貴 但真係好好食

lays 烤鹽烤蒜味
世界盃個陣有出 而家冇了
台灣好似係恆常有貨

識食緊係食 McCoy
man crisps

早排係一田買左包 真係好撚正

有冇巴絲食過 淨係食過一次好撚好食香港唔知有冇

喱個味正到仆街 25蚊包 番唔到轉頭
早排百佳惠康都仲有得買 但近排冇得番其他味 不過佢其他味都好撚好食

嘉頓什餅好好味

熱浪厚切

Lays既茄汁味
加拿大先有
無撚敵

黑色

同好 但有人覺得佢似嘔吐物味

Red Rock honey chicken 係澳洲瘋狂食

性價比熱浪無得輸

大綠Lay

唔撚係掛
之前一買上frd屋企 即刻比佢地搶食哂

珍珍？唔好玩喇...炸到爛一爛

360有

卡樂B 番茄味薯片世界第一

真係薯片黎？

根本 薯仔唔靚 唯有炸到爛哂 狗都唔屌

Lays Classic

好似係我影

睇晒成個post 竟然冇當年薯片大盜 年度之選既薯片 me 心碎了💔

百佳唔係成日有 你邊度買架

上面果隻Chio係熱浪既勁敵 可惜

感謝！ 聽日狗衝再去睇下。之前睇過，但見唔到。去東京都搵唔到。
曾在沖繩買過幾包返香港食，由於太好食，好快J晒。

Btw,男友食完薯片成日放屁

如果鍾意parmesan，呢隻冇得輸
美國costco/香港citysuper

鍾意lays同ruffles有機會要試，應該加拿大先有ketchup，all dressed美國都應該有

呢隻每況愈下

呢2隻仲正

呢個真

有冇同好？

上頷又爛 條利又爛

好咸，但最好食牌子係佢，食開黃色，你搞到我又想食

留名

兩個都係地獄級，冇分別

點geek Yogurts My favourite

呢個無得頂

Lays Salt & Vinegar 無撚敵

一試難忘

依隻味都好好味

759 隻紅色chio都幾好食，不過咸左d

以前品客有隻咖哩味依家已經搵唔返

我記得你

有出呀，百佳果啲都仲有

有隻日本薯片，上面有個「堅」字，好正

萬能嘅連登仔有冇食過一隻白色包裝煙肉味嘅薯片 人地請我食過一次 但我冇影低 去咗好多地方都搵唔到

聽日即刻去買嚟試先

我自己嚟講就係
Lays原味
Kettle Sea salt/salt and pepper
我較鍾意鹽味 比較食得倒薯味
但身邊好多人都唔鍾意 係要食啲重口味啲嘅

去旅行一定會瘋狂試當地薯片
但對唔住
真係無一隻拍得上熱浪

最鐘意呢隻巨浪大切黑椒味

珍珍

冇人食過？

係uk日日食

湖池屋一定係呢隻

有
百佳先有得賣
厚切

呢隻真係好撚好食。唔係講笑
次次係七五九見到都要掃好多

食一塊之後就停唔到

好感動。有同好
仲要唔係成日有得買

點解冇人講呢隻

呢排鍾意呢款

認真 食過咁多國家唔同brand 嘅辣薯片 熱浪先係最正

淨係蕃茄味

我住個區有幾間分店 但幾個月都無貨

salt and vinegar 無敵

冇人講呢隻？

以前759有 但宜家好似已經搵唔到

之前英國m&s有得賣，好撚好食

好似離題 但真係停唔到

Salt and vinegar

好想知巨浪係你地心目中嘅地位係點

Lays 原味好撚正
特別係攞嚟夾三文治

同好

Sour&cream都正

熱浪啦屌
Btw.其實珍珍都幾好食

City super 經常有大包裝
間中有細包

未買 成日想試但都係買番parma ham味
聽完你講一於下次買

最平見過係一田同吉之島，特價應該係$20-23之間

食一塊等於一次滿足兩個願望， 白朱古力味薯片先正 食過一定唔想停

大家有冇食過卡樂B支豆薯條都好食

咁撚多負評，未試過又負評
試完擔保收晒正評

同意 熱浪世界第一

aeon之前見到50蚊3包

咸到仆街

呢隻一入口停唔到
食得多薯片都係懷念熱浪味道
係外國食唔到買lays kettle jalapeño 頂下癮都好
本身好憎食lays ,但kettle系列幾好食

食撚屎喇
食過 好撚難食

係咪咖啡飯嗰隻 有啲後悔冇買到
咁MAXX另外嗰隻辣正唔正 ？

MAXX嗰隻辣嘅味似熱浪不過波浪形咁解

咁都可以一戰喎 波浪脆好多

十幾頁都無同好

薯皮味幾正 原味未食過